Задания к модулю Methods

Задание 1.
Создайте класс FileSystemVisitor, который позволяет обходить дерево папок в файловой системе, начиная с указанной точки. Указанный класс должен:
•	Возвращать все найденные файлы и папки в виде линейной последовательности, для чего реализовать свой итератор (по возможности используя оператор yield)
•	Давать возможность задать алгоритм фильтрации найденных файлов и папок в момент создания экземпляра FileSystemVisitor (через специальный перегруженный конструктор). Алгоритм должен задаваться в виде делегата/лямбды
•	Генерировать уведомления (через механизм событий) о этапах своей работы. В частности, должны быть реализованы следующие события
	o	Start и Finish (для начала и конца поиска)
	o	FileFinded/DirectoryFinded для всех найденных файлов и папок до фильтрации, и FilteredFileFinded/filteredDirectoryFinded для файлов и папок прошедших фильтрацию. Данные события должны позволять (через установку специальных флагов в переданных параметрах):
		•	прервать поиск
		•	исключить файлы/папки из конечного списка

Задание 2.
Напишите библиотеку тестов, демонстрирующих различные режимы работы FileSystemVisitor. Необходимость использования моков (mock) согласуйте с ментором.
